[轉]史杜列治痛罵FIFA：我邊有咁慢！

【體育】不要誤會，史杜列治抱怨的不是國際足協，而是電玩足球遊戲《FIFA》，因為在遊戲中他的個人數據太不合理了。

日前英格蘭國家隊發表了一段短片，主角是隊中前線拍檔史杜列治（Daniel Sturridge）及史達寧（Raheem Sterling），看看他們互相了解的程度有多深。他們在影片中各自透露了不少秘密，如史杜列治最愛看的電視節目是甚麼，又或者是史達寧有畏高等等。但談到2人在著名足球遊戲FIFA當中的數據時，才是片中高潮。

看來2人都不常玩遊戲，因為這款遊戲其實一早已經發行，各球員的數據亦已被談論了不少時候。只是當工作人員告訴史杜列治他在遊戲中的速度數據只有76時，他與史達寧都只能瞠目結舌。史杜列治更以開玩笑的語氣「責備」遊戲的製作人員：「我是英超最快的球員之一，這個數字對我的自尊，對我的名號來說是不尊重吧？這是誰決定的？快點辭退他們吧！」

EA FIFA 真係亂評分 無90速 最少都有87~89掛

史達寧最少98啦

Pes合理好多 佢起pes入面真係幾快

未傷之前就係